女朋友嘅補習老師結婚

女朋友嘅補習老師結婚 我完全唔識佢
洗唔洗陪女朋友去？
佢話婚禮通常都1 pair pair
佢單獨一個好怪

關你撚事咩

有無派帖俾你呀

帽事既
陣間見到d靚仔兄弟講下自己單身姐
最多咪瞓一晚 放心比佢一個人去啦
比少份人情添

冇啊 剩係邀請佢觀禮

補習老師都唔想你去

佢叫我陪佢去 我唔知禮拜上喺洗唔洗去

禮貌

人地張帖有冇寫㩦眷出席先
又或者你條女有冇同人地講會帶埋條仔去
分分鐘去到冇劃到位比你,叫你坐去閒人席

39唔識7 邊個會咁on9去送錢俾佢使呀 大9把人單拖去啦 你條女第一次去婚禮咩

每圍條條友都多條仔多條女一齊出現
擺80圍都坐唔得曬

要幾自卑先會覺得正常社交活動都會帽

要幾冇主見先會走上嚟連登問應唔應該陪條女去

多田老師?

觀禮邊到有一圍圍坐呀

係囉 帽少陣得唔得

屌你啦 觀禮都要斟酌去唔去
仲以為你係個背習老師請飲你去唔去
觀禮咁撚小事自己決定啦